{
    "question": "D. Milik pihak-pihak yang    Bumi air dan kekayaa\r\nn\r\nya\r\nsebesar-besarnya untuk ke\r\n4. 33 ayat (1).\r\n3. 33 ayat (2).\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>33 ayat (2)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semangat ya Kak </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "16-melipat-adalah-langkah-sebelum-a-menggunting-b-menempel-721",
            "question": "16. Melipat adalah langkah sebelum...    A. Menggunting\r\n B. Menempel\r\n C. Menyayat\r\n D. Menyambung\r\n\r\n 17. Teknik dengan cara melipat atau membentuk bahan sesuai model atau produk kerajinan disebut\r\n A. Teknik Potong\r\n B. Teknik Sambung\r\n C. Teknik Lipat\r\n D. Teknik Konstruksi\r\n\r\n 19. Teknik sambung adalah teknik dengan cara ... dan menggabungkan bahan dari dua bagian menjadisaty dalam membentu kerajinan\r\n A. Menyusun\r\n B. Memotong\r\n C. Menyatukan\r\n D. Memahat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>16. A. menggunting</p><p>17. C. teknik lipat</p><p>19. C. menyatukan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaikk yaa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1 menggunting</p><p>2tehnik lipat </p><p>3 menyatukan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah semoga membantu Anda</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-pembuatan-batik-asli-untuk-pewarnaan-digunakann-teknik-387",
            "question": "Teknik pembuatan batik asli, untuk pewarnaan digunakann teknik \u2026\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>teknik colet di sebut juga dengan teknik lukis </p><p>barang untuk melukis nya dengan canting</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-membentuk-informasi-yang-baik-868",
            "question": "Bagaimana membentuk informasi yang baik....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mencatat informasi yg baik</p><p>memahami infomasi dengan baik</p><p>membentuk kerangka yg baik</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>caranya adalah dengan pertama kitaharus memahami betul betul informasi tersebut agar kita tidak salah dalam menyampaikannya             </p><p></p><p></p><p>                   SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-unsur-pertama-dalam-tari-adalah-agerak-banggota-194",
            "question": "Berikut ini unsur pertama dalam tari adalah...    A.gerak\r\nB.anggota Badan\r\nC.kelenturan\r\nD.properti tari\r\n\r\npola lantai yg bergerak dari arah depan kebelakang atau sebaliknya disebut....\r\nA.horizontal\r\nB.vertical\r\nC.diagonal\r\nD.lingkaran\r\n\r\nLintasan yg terbentuk dari titik-titik perpindahan penari dipanggung disebut....\r\nA.pola gerak\r\nB.pola ruang\r\nC.pola waktu\r\nD.pola lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>1.D.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>2.B.</u></em></strong></p><p><strong><em><u>3.A.</u></em></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalau Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tegese-tembung-kesatriyane-yaiku-718",
            "question": "Tegese tembung kesatriyane yaiku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pahlawan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalo gak salah semoga benar \uff1c\uff08\uff0d\ufe3f\uff0d\uff09\uff1e</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-serat-buatan-633",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan serat buatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Serat buatan/sintetis adalah serat buatan yang dibuat sedemikian rupa dengan menggunakan teknik fisika atau kimia sehingga menghasilkan serat yang memiliki sifat fisik yang sama atau bahkan lebih baik dari serat alami.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>JANGAN LUPA FOLLOW</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Serat sintetis atau serat buatan merupakan jenis serat yang saat ini paling banyak digunakan dalam industri tekstil sebagai bahan utama ataupun bahan campuran. Serat sintetis yang dikenal dalam industri tekstil seperti serat Aramid, Acrylic, Cationic Dyeable Polyester, Polyester, Polyamide atau Nylon, dan Spandex.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fx6x42x3-4x2x8untuk-x3-158",
            "question": "F(x)=6x\u2074+2x\u00b3-4x\u00b2+x+8.untuk x=3\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>f(x)=6x\u2074+2x\u00b3-4x\u00b2+x+8</p><p></p><p>f(3) = 6(3)\u2074 + 2(3)\u00b3 - 4(3)\u00b2 + (3) + 8</p><p></p><p>f(3) = 6(81) + 2(27) - 4(9) + 3 +8</p><p></p><p>f(3) = 486 + 54 - 36 + 3 + 8</p><p></p><p>f(3) = 515 </p><p></p><p></p><p></p><p><strong><em><u>SEMOGA MEMBANTU</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kata-kata-yang-ada-pada-sebuah-lagu-disebut-lirik-sedangkan-not-a-989",
            "question": "kata kata yang ada pada sebuah lagu disebut lirik sedangkan not angka yang ada pada sebuah lagu di tuliskan pada?....... lagu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>  </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "con-dolore-dinyanyikan-dengan-549",
            "question": "Con dolore dinyanyikan dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>con Dolore dinyanyikan dengan sedih</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban yang terbaik</p><p></p><p>jangan lupa follow</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-bulatan-yang-di-hitamkan-dan-di-beri-liang-namanya-not-863",
            "question": "Sebuah bulatan yang di hitamkan dan di beri liang namanya not",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>not seperdelapan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}